全民切西瓜同樂日

主題：

夏日炎炎，食西瓜好開心，健康又吸引。
獨樂樂不如眾樂樂，一齊出街切西瓜分享美食

宗旨：

1。全民堅守和平，絕不揮刀指向人
2。遇到任何冒警者或鄉黑打人，行使公民拘捕令

目標：

上街帶生果刀分享食水果成常態

想食西瓜：正評
最憎人食西瓜：負評

想食

好想食

勁想食

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

push

全民?
多過10個人帶當你贏

你估你係榴槤_____咩 一到附近就比人周喇

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

贏左有雙普選